是日晚餐 蟹膏撈飯。。。

以為真蟹

係咪韓國街買

好好味呀，我好鍾意食蟹膏

係呀想試好耐喇，見到有即刻買嚟試

點解你今日食啲野都係一pat野咁

係喎但全部都好好食，好食過平時嗰啲

好想同吉妹一齊剪髮再去韓燒

弘b係咩髮型架

肥bob

吉妹呢

即係唔使剪
慳返好多錢

想睇

都係師奶嗰種電髮，睇落去髮量會多啲

no ar

我都想睇褲褲個髮型

Chi sin

慳返嚟每月交租

long gold hair
型架

弘b有相？

好貴

冇cap

非常喜愛蟹膏

褲褲是咪mk子？

我都係，超鍾意，去買嚟試下啦

唔同 佢好可愛似栢豪

剃左光頭喇

好好味但都幾滯，食哂超飽

好似我比隻貓食果d

y ar

同我食埋果幾粒飯佢

你隻貓有蟹膏食咁正

咁咪同弘b好襯

啱啱刮埋啲蟹膏撈埋嚟食

翼b想食

是咪好似關羽雲長嗰個咁

去買嚟試下啦翼b,真係幾正

我係屋企剷青.

有無撈埋既相睇下?

無呀，我都係一細啖蟹膏一啖飯咁食，唔是倒哂落去撈。

食哂喇
做咩唔食飯呀？

唔係肥bob髮型

插班女
你都鍾意食蟹膏？

你自己剷好喇
咪L幫平仔剷,搞到返學俾人打

讀緊書定做緊野
咁你平時食咩呀

好似好正
叮叮佢應該仲正

我無叮都覺得好正
啲蟹膏好香好甜

轉下look

係韓國街邊度買？幾錢呀？

一入韓國街迎面見到嗰間超市
58蚊

撈人

做緊化療咋下

餵狗

個飯咁少都超飽

因為啲蟹膏幾漏，加埋一齊食會好滯，可能我係滯而唔係飽

無營養啊 少食少食

間唔中食一次
不過我平時食嘅野都無營養

Yes, 蟹fans 嚟

佢條死仔邊個比我掂.......

泡菜国狗糧

日日出去食

呢D叮飯特別好食?
上次見人係超市掃左幾盒類似既

係咪近排好出名個隻？

屌你老母臭化閪 死撚開啦

好似你老婆咁

化療婆

我最近都有食過呢啲蟹膏~ 有少少咸但OK香

狗糧

劣到